你哋覺得抗爭完咗未？

流亡手足係咪乜都冇做？
睇一睇條片
希望大家睇完冇咁灰

睇完記得comment like share

Day 72

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

未

Pish

推

未
最多轉咗形式

未呀

未完 亦都唔會忘記呢一年發生嘅事

屠龍承認已經團滅
得返3個 仲要流亡
呼籲大家唔好送頭
希望大家留有用之軀
等到有一場革命 運動
再一齊行返出黎
唔好衝動做事
畫面已經夠晒

回應眾籌係假 好多人冒認
建議大家唔好送頭 留低少少火種
屠龍唔係光環 懶型
對佢哋來講係榮譽

未來打算開網店自己養自己

佢哋啲link
Fb

Tg

Ig

PUSH

維持緊信念既狀態

條片睇幾多次都起雞皮

#save12hkyouths

完咗 但一定會捲土重來！

RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

推

真心

團結先係我地宜家最重要嘅事

基爾開post就正皮左先

未！ 請大家繼續捐錢俾我

感動

感謝
睇pin Rt左未呢

今次唔會完，祇有低潮時期

感謝
睇pin Rt左未呢
好多人仲未放棄

日do晚do
小白鼠先生忠實擁躉

係
感謝
睇pin Rt左未呢

Hkip 狗

當大家繼續批鬥黃圈既時候 行動派仍然默默做緊野

No yet

睇pin Rt左未呢

未完。人心不死。

係 睇pin Rt左未呢

上個post rt 咗
有update?

RT咗了
一邊睇片一邊做緊嘢

似無
咁得閒再睇多幾次frances條片

Push

尚未成功
手足仍須努力

當然做左啦。

記得堅持。

Glory to HK and All HKers

感謝你

長命戰

推推

仍然保持憤怒

OnL9
係咁打save12 youths 托7？有用？
你地咁樣同班食屎飯民有分別？

就算冇咗一個小隊 仲有千千萬萬個小隊等住總攻擊

當然有

係咪好愛我呢

Yeah

push

要感謝所有付出過嘅同路人。
不論付出多少，黃色經濟圈又好，網絡戰線又好，街頭戰線都好，只要有付出過都是真香港人。

願榮光歸所有真香港人。
🟨⬛🟨⬛🟨⬛🟨⬛

感謝

pr狗 行撚開啦

打save12hk youths都屌..

就算完左 幾年後都會有下一波

中共未倒台之前都唔會完

其實係外國做到既野好似仲多過留係香港

我都係咁諗
RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

已RT
謝巴打提醒

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

依家某程度上係

一齊like 爆
第一次睇條片嗰陣真係好感動
我地都唔可以放棄啊

Share

食黃店都屌
仲有咩唔屌

知道

小癲

有冇人知條片2:01塊楓葉代表啲咩

一齊捱

推推推推

唔會有下一波。今次就要爆機。

唔好睇底自己。過去一年我地其實創造過好多奇蹟出來。

大家加油。千祈唔好放棄！保衛呢個我地愛嘅地方。

CLS

調整心態

10 月25 台灣有3000 人出咗嚟

盡做

十二港人來

Save12hkyouths

係咁出po

有12塊唔一樣嘅

cls

cls cls

完左

輸晒了.....

其實我本身打算開埋上一個就完
但見到12youtube update左
所以又開

個人偏向借力打力
但唔係我個post唔想搞串件事

啲名都係同一堆人 仲問唔問好

我個秘書呢？

喺度

You can't make everyone happy, you are not pizza

4次

有啊

sorry回錯
#save12hkyouths

可能啦
不過你睇下 03 大約10年之後佔中 之後大約5年反送中 下次應該幾年就爆 越高壓越易爆
由其政府諗住打橫行 傷到既得利益者 反抗一定更強列
抗爭熱度從來都唔係單方面維持 都要政府加火水既

你又copy and paste

屌你用其他icon嘅

抄襲師

無玩twitter
之前兩個ac俾人ban鳩左拎唔返
幫推

加密做乜9

人心不死。現在只是差一個爆發點。

呢個政府火水最多

原來咁有創意

手快 梳

唔緊要啦 仲有youtube戰線

屌你機械人都識講嘢

真大家好壓抑

大家幫幫手CLS呀
而家有100幾人subscribe 啦

兩樣都做咗

推一推

而家都未算完嘅話 係咪要等到拉晒全部香港人先算完

唔該晒你

再開

淡

Q

緊係未完

roger that

所以我都冇問了

中國人師

我相信已經留下咗火種

食宵夜未

我都做過依D野

5仔 唔好傾計了

華人dna

push.

CLS CLS CLS

未，團火冇熄過，只係等緊下一個行動的時機

點解

諗住食乜

完咗

其實呢條問題有好多答法 唔使人人一樣
睇你用咩角度 用咩身份 將個希望放喺邊度
覺得完咗定未完，都可以繼續為呢場時代革命付出

Btw 幫手推下

再推

食幾舊曲奇

傾咗咁多日佢哋一句就唔傾得

唔想又鬧
退一步啦

I sure did.

飛天意麵神進入警告

以後仲會唔會出嚟？
RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

下次quote返囉

噓寒問暖都唔得

我勢弱言輕，決不虛作無聲

me未諗到食乜

知道你已經做晒

我仲叫緊嚟喇 啫係未完

Share fd

一齊傾政治時事

當然係做完先留名

薯片

門檻高咗 一齊升lv

或者仲有好長一段路要走
但唯有繼續行，先至會見到曙光

用火水救火。叻叻呀

原來真係佢哋！

齊上齊落

有排都未

Haha或者遲啲會再改
睇pin Rt左未呢

psih

反對逃犯條例修訂草案運動
係wiki仲count緊時間，唔知count到幾時

冇鳳梨蘇既

唔知仲可以開幾耐
但盡全力啦

五毛:外國唔計

唔會出黎，但會心中做黃絲

你可以去tg反映下

done

只要信念依然存在
抗爭就唔會完

feeling sad

順便睇一睇今次有關屠龍嘅報導

感謝你就真

未完

Done

向好方面睇，都走到3個
唔洗真滅團

又好

呢句好！
RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

信念不死 行動已完 等待時機 強勢回歸

We will be back

一息尚存

覺得唔會完 直到真係爭取到

唔會完！

當權者以為牢房可以摧毀我們的信念實在是高估了高牆和鐵窗的威力。——陳健民

講得好

睇pin Rt左未呢

#2果d? rt左la

大家互撐啦

全部done

yess

之前盧斯達喺立場有篇文，幾發人深省
入面講咗樣嘢：「創傷係好難好返，只可以長江後浪推前浪」
絕望嘅時候，望吓啲新生代，十二歲小朋友就搞社區、議政

美國大選黎啦
#save12hkyouths
Stand with the US
Take down the ccp
Comment Like Retweet
🇭🇰❤️🇺🇸
留言

先share 再RT

好呀

做野啦咁

Thanks

😭😭😭😭

然而呢個世界冇乜幾多個真係做到國際遊說

喂喂我屌
@基爾

up

未完，我未完

唔理大家而家咩心態
過去既抗爭係為左香港>自己
但去到而一刻香港人要為自己既生存抗爭

唔係已經好多日？

仆街仔

12人好似太細聲 中共港共好似聽唔到咁
有冇咩可以多D人做

唔認同
需要有人係香港做歷史嘅見證

十二手足未返港 情況堪憂 大家要每天提起 不能淡忘

暫時都係引起關注

我為左自己嘅信念
簡單講
唔甘心

都正常

未對唔住今晚好攰

想有遊行集會

先得100幾人訂閱

頂住

聽日睇下許同埋鏗鏘集條片
基巴日日都會開
你冇咁攰就睇下
好好休息
多謝你

叫埋朋友叫埋老母老豆

其實已經用咗好多方法
又聯署 又全球議員 美國又出聲
91個國際組織又出聲
Keep住有流亡手足聲援
又寄一大堆信
又開咗記招
又登報
又街頭抗爭
又文宣

會做野的！各位巴絲都加油

英文版好多日啦咩

經濟咁差落去 好難會完

可能我講得太玄
過往既其實發自道德感召
今後既係發自生存慾望

睇吓專長係咩
英國衞報預計有200萬港人拎BNO走
沈旭暉話最少20-30萬
海外戰線，都係大勢所趨

兄弟嘅嘢，唔駛講咁多啦。
早D休息，聽日再嚟過，OK?
Good night.

【贏到開巷】高鐵債務再破世界紀錄虧損近800億已無力還利息

大家點睇

見佢share咗好多日
太多片要推 要揀

Youtube

Facebook

Twitter

Ig

[/quote]

[quote]鏗鏘集《十二》

坦白講好多香港人都係離地
冇抗爭行動就冇左個種切膚之痛

未！等緊機會反擊

佢個twitter都係得百幾RT
不如mark番落twitter

都係個句
唔甘心走

大家加油

佢要拆大把方法拆

集氣互相支持
集氣支持手足

Ok

有睇過宜家支那會係其他國家大興土木
將負債delegate去其他落後國家一齊食

我既意思咪係，未來個大環境無得佢地離地啦

末

人民幣係廢紙黎
想要幾多印就得

巴打身邊啲人對12港人點睇

我越嚟越怕自己喺同溫層

我唔會睇得太悲觀
雖然好想中国出事
但係暫時都真係too big to fall
抗爭路點都係難行
不過我都認同世界愈亂香港愈有機會

真係似等運到

人民幣宜家都開始同啲落後國家互通
中共唔是戇鳩的

Watched and liked snd subscribed

呢幾年發生既野無可能忘記或者接受到
所以一世都唔會完 除非中共解體

攪爛個D國家既貨幣
佢先能夠操控佢

係一個烙印

中國出唔出事都好，香港人都係會仆直嫁wow

咁梗係 我哋喺街頭抗爭落咗咁多力
只可以繼續操

#SAVE12
#save12hkyouths

冇計
香港宜家可以有幾多個屠龍啊
但係拒絕遺忘，全面不合作，武裝思想，就係為左之後嘅機會

pish

絕對未完 好多手足都一齊努力緊
只係主要用嘅方式唔同之前啫

坐穩
做好兩手準備

拉嘅都拉晒咁濟

係真
睇pin Rt左未呢

都有見到有班人仲未放棄

冇咁簡單
發展中國家好似印度咁一方面想取代中国嘅發展潛力
一方面都自己會面向世界
中国同其他發展中國家綁得愈緊就愈難動搖
除非全球冚家亡
Which 我其實希望會咁

抗爭好多方面嘅
可能上街抗爭係少咗
但背後仲有好多手足幫手做緊嘢
而且大家團火仲係到
香港人，加油

世界要亂香港先有機會
唔通真係因為人道主義自由和平幫你同中国撐到行咩

加油

倖存者心理
更加要做多啲

刷牙先

呢個心態會好攰
不過冇辦法
都要做

印度中東呢類發展中國家
同埋俄羅斯呢隻鎖國既國家
到呢一刻都冇能力加入/介入中美既紛爭
佢地要站邊
就冇可能可以取代佢住
而中國解體後
為免夜長夢多
老美應該都有手段去搞散亞洲
例如好似歐盟咁既亞洲聯盟

必推。

梗係有 已經慣哂手勢

What doesn’t kill you makes you stronger

你都係
一齊加油！！！

但係第一步要中共倒台
Which好難
其實我認同左膠路線要連結中国追求民主嘅人
可惜幅牆真係太撚厚

點完票之後先開始大鑊

唔關事
中共最鍾意就係捉人黎做人質
你睇加拿大多次比中共捉人
仲有陳同佳 同潘媽最初都係拎黎利用

呢個都係預計之中要面對

唔敢諗

是其是 非其非
覺得岩嘅野就做

有

辛苦晒

暫時諗唔到會有咩黑天鵝
But who knows

正能量max

最重要既一種手段係海外既華人會用微信支付同中國人做生意
而個係實實在在既人仔國際化
支那唔係on9
所以之前Trump想封wechat金融功能，支那係成個彈起
我都唔係好明點解無人討論而點，但係我d banker中同提過幾次

早晨大佬

好撚迷惘

乜

堅持

愛你

屌 我真係講咩中咩
驚撚咗

不了

你估邊個羸

所以叫你唔好燈真心 我都驚左

唔好唔該
呢啲好基本
辛苦哂你開po就真
加油

我仲咒咗啲乜
除咗燈贏咗就仆直

都冇留意呢樣
Wechat會唔會幫到中国走資？
但係外國唱到人仔咩

推 要團結呀

暫時無
不過燈依樣都死

咩事

多啲入嚟推
不過討論返正經野

拜登

係
感謝
Rt

但我仲信緊侵反Cup

入錢落去咪解決到
完全唔交稅比外國

心未

然後你口講登會贏囉 咁死得
建議改口 侵贏撚硬

好的

如果燈就出少句聲當幫忙

仲有rt可以做

咁你幫手叫某D child 登仔唔好再分化空姐

我一直都畀一個希望自己，先有動力。

人仔係外國兌唔到外幣

仲有好多人一齊頂緊

同你一齊頂

詳細係點，我都只係大概明，驚解釋錯
唔係讀而方面既野

Like同subscribe埋其他手足

今日rt左未？

唔會完
就好似文革同六四
過咗半個世紀全世界都仲提住

Sor 我都唔想

感謝鋼清

覺得未完嘅就幫手推行動post

［中大保衛戰一周年集會］

係咪覆緊我

真係你

不過諗諗吓如果要走資
其實只要用人仔買另外一啲資產再轉其他貨幣已經可以
有冇理解錯

由每個六日做冷氣軍師變成每日做推postC

下一年先係重點
失業率上升 ....經濟每下愈況
之後就..................
問題係要大家知道港共先係令經濟變差既原因

睇陣書先
臨瞓再番黎

其實有武漢肺炎之後，大家係睇到個政府唔係為香港人服務，無咩點捍衛香港人利益
如果我哋唔抗爭，我哋嘅生存空間只會越嚟越細

諗起都攰

但係有種好唔舒服既感覺就係，每日望住Twitter得個1,2k

明明幾個制好易禁咋嘛，我知個成效未必係即時，照做住先啦

唔係走資，貨幣最重要係流通（多人用）
美金換人仔好容易
人仔換美金先難

連登仔：最緊要我移民到去英國，去到新嘅生活香港嘅野唔好再諗

香港之後只會越來越差

點解我就咁youtube search會搵唔到你地個save12HKyouth channel，YouTube係唔係專登hide左你地

我會祝福所有黃手足係英國以及其他歐美手足生活愉快
同埋出左去就唔好翻轉頭

冇呀 會唔會係大細階問題

辛苦唒你提每個推post嘅手足

🟥⭐️區域判刑，網上起底手足沒有人旁聽

⭐️東區審訊，羅手足需多啲關心🙏💛同時，裁判官係鄭紀航‼️
⭐️東區判刑，潘手足踢爆新屋嶺打死人，係首宗以言入罪案
⭐️粉嶺少年庭，元朗暴動私了14歲大腿大槍手足，在病房被狗包圍，裁判官係蘇文隆‼️
⭐️東區少年庭有跑馬地暴動，少年庭經常無消息如同送中
⭐️西九提訊，1110又一城打死人當日，韋經理救人被控九項控罪，曾還押兩個月
⭐️西九提訊，1228上水廣場暴動襲狗拒捕被指搶槍，16歲紅衫義士曾還押一個月
‼️⭐️東區轉介文件，0119中環暴動私了3義士，其中D2有五項私了‼️‼️‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，炮台山刑毀係當晚被便衣捉嘅文宣手足
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️

可唔可以叫多啲人去，依位手足好需要你地嘅支持。聽日好多大case，好多出名嘅人要上庭，關心佢地之餘唔好忘記仲有其他手足。

十八 梁天琦曾經係地厚天高自彈自唱，係好多本土派手足好鍾意嘅一首歌。

我都搵到

我推舖唔洗用
基開舖要用腦

應該係格式問題

咁我又冇理到大細階，可能係，btw ，做住部分任先訓

大細楷

未諗聽日

推依個得唔得 反正一樣

鳩到嘔

鏗鏘集 第二個嘅英文翻譯
RT咗未

唔係唔得 好 如果有其他消息先再開

DAY 73

其實透明卡可以一搵到靚景就拎出嚟影再放上ig fb
最主要係想啲人唔好唔記得佢地

叫人再打卡

我見到都幾多人影

幫幫手

跟本全世界都知個運動仲run緊

只係形式上地下化左

易家係講緊香港人同中共港共既不共戴天之仇。

你同我講就咁完？ 除非全部真香港人死曬或做返曬順民，你話會唔會？

跟本就係出面d放負撚同5毛既風向。

我受唔起，一路以黎冇偷過懶既人先配呢份感謝，身為香港人呢個係基本義務

我每次經過海邊都會影
影左六七次放咗fb

想推片 但個youtube排版好阻碇

喂不如一星期搵一日做打卡日
會唔會好啲

Friday for freedom?

呢

轉左做打字抗爭姐

冇用

咁少like 推爆佢

唔抽水啦

發覺我諗idea內容你諗係幾okon99

雙十一嗰日？

星期五囉
同now個活動碰下

呢個？

講咗

基爾所見略同

可以整張文宣

香港人梗係唔好去移民啦
如果唔係邊有傻閪會貴價租我啲樓
你話岩唔岩

咁D hashtag緊係炒埋一碟先多D人睇到

我都唔太清楚但應該係
⚠️要人要片
⚠️請大家幫手spread 出去所有平台

編號：#EVI093
案發日期：2019年11月11日
案發時間：早上7:15分
案發地點：#土瓜灣 馬頭角道馬頭涌道交界
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @youarenotalonehk_evibot
Email: poposikshitlah@protonmail.ch

精神 大家retweet 咗未

未

等大家再走上街頭

我就係要依啲

retweet咗

Rt jor sin

YouTube 仲爭你未like

從來都無覺得完過
每日繼續retweet吓 罷藍罷黨鐵
支持黃色經濟圈
有咩做到就做下咩
雖然再無以前咁多活動 咁多街頭
但心入面團火 抗爭嘅信念從來無熄過

整張文宣叫人Friday for freedom
透明卡打卡點睇

希望手足早日返嚟

做得好 巴打
YouTube like jor mei

應該係

未啦 成日開大個喇叭一路踩單車一路播榮光 希望有同路人聽到

我反而覺得街頭抗爭完咗

仲係仲有好多可以做
twitter Reddit TVB戰線
得閒又擺下街站 又快閃文宣貼紙師
除咗遊行仲有好多嘢可以做 係班放負撚成日吹風話完

可以呀

我都想

無得輸

too big
but push

未
不過大家抑壓緊姐

未，但形式唔同左
藏九地之下

感謝海清 rt未

Same 張卡擺咗銀包 其實都係提自己要記得

其實有時可以搞d創意活動 唔使大大隻光復香港打出黎
有時係黑色幽默仲有迴響
你睇太空館嗰晚幾high

巴打小心
我好耐冇聽過榮光

每日都有做任務

多謝你

今日入天水圍同朋友食飯 點知行行下哭㑷佐

諗起呢個

我一張放銀包一張放電話套

對唔住 可能我攪錯咗

⚠️要人要片
⚠️請大家幫手spread 出去所有平台

編號：#EVI093
案發日期：2019年11月11日
案發時間：早上7:15分
案發地點：#土瓜灣 馬頭角道馬頭涌道交界
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @youarenotalonehk_evibot
Email: poposikshitlah@protonmail.ch

⚠️手足被控非法集結、蒙面、管有物品意圖損壞財產
⚠️將於11月4日進行答辯⚠️
⚠️請大家幫手spread 出去所有平台

編號：#EVI098
案發日期：2019年11月12日
案發時間：下午5點至晚上9點
案發地點：#上水 火車站及上水中心周圍（追思牆、新運路等）
需要影片：需要任何於上述時間拍攝到的影片 (最好有影片擁有者)

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @youarenotalonehk_evibot
Email: poposikshitlah@protonmail.ch

g持㗎
不過我個人無咩創意 諗唔到啲咩好橋

你係咪想講大家唔好走
我按左層樓又冇人肯捱貴租
貶哂值你點賠俾我

做得好 推介透明殼

我仲未拎到張卡

Up

用番推文回覆啦

ok 咁學你買樓抗爭啦

白色恐怖蔓延緊係事實，但大家團火係未熄
我地唯一可以做嘅，就係唔好放棄，星星之火可以燎原

型

真

岩岩成功擊落隻蚊

唔俾你咁講留港買樓手足

BTW
岩岩又去左學野
原來有人覺得twitter係圍爐打緊飛機
但當衛報,華盛頓郵報呢D報紙報黨安法做頭條個日
小白鼠個comment like 加retweet用個新ac睇排緊第一
咁算唔算圍爐

我以為你話將Bring Them Back 張卡嘅圖案印落透明殼到

真心問

去到英國新生活我會記得佢層樓架啦

其實好似可以

透明卡zip落手機方便啲

仲有冇人好似我咁
仲堅持食黃店？

見到靚景又可以拎張卡出嚟打卡

足本
屠龍小隊︱承認團滅剩三人各散東西 無悔企前線 籲勿再盲目「送頭」

食

咦，房屋台嘅「手足」喎

點解要blur左光復香港旗

睇左pin rt未呢

如果係字既話，就咁叫香光o唔ok，唔知有咩活動，分享香江情懷？定係將信物由A點帶去B點，定係聯同黃店搞一d 收集活動？ 隱晦d既.....

香港國安法

我都係咁

日日食

12港人關注組既人係香港

你唔識嘢
買樓抗爭
買哂香港啲樓香港就可以獨立

r未

有美國人舊年用左2個月拍左套抗爭紀錄片

btw起你底搵到好野

一開連登睇到呢個

香「光」情懷先岩

冇計

屌我緊係唔識啦，抗爭都要有抗爭基地㗎嗎買樓做抗爭總部我識條鐵咩，夠曬高瞻遠足

我都覺得唔好抽住，幫唔到件事
辛苦你

內容都唔岩既

disagree?

直頭唔抽啦 搞咁多仲柒

樓主別生氣

正能量

加油呀

As always

gd

大雞樂分明假膠嚟啦

too big?

想知佢係咩人？

佢內容係講踢波嗰個

D字

冷靜啦大家

我都無
諗到嘅都係條條大路通陰間嗰d
即刻駁嘴

係啦，唔好在意

其實每個月嘅21號 31號係自己屋企10點鳩叫仲有冇得玩

呢個真係唔知

痴撚線 岩岩起一起底
原來智障黎

自己買完樓 再教連登仔大人既理論
都係個啲覺得支共唔會對我地呢啲有貢獻啲人做啲咩個堆人

笑人移民 自己咪又係一撚樣想走
只不過要賺撚哂你地啲錢過幾年先走
所以我未走個陣你地唔準走 要留係度陪我/捱我啲貴租
香港人入面你都算係賤種中既賤種

今日推咁密

藍鯨

波台假膠嚟

唔好同佢地認真

似

召未

見太少正評，咁啱坐喺電腦面前睇文，就推多幾下

點推

唔知佢去咗邊度推

佢嘅諗法有d天真

未呀 忙到撚樣咁

thanks

個個舖都唔撚見

Watch what

忙完就可以唔洗做撚樣

咁可能真係太攰

但係而家個pin唔同咗

真係估唔到佢會講野

轉唔切慣左手勢唔好意思

#2

Sticker推po大法

唔識覆 繼續推

其實之前好似話淨係推/sticker唔計推
唯有打多少少字

我都係

下真咩

咁高深

唉

Sticker 推po大法1

之前睇站務台講 所以點解後尾計互動 覆人先升咁快

佢地開嘅網店

如果果時鯨同我地覆街客應該好正

以前好少睇時事，都係靠連登

咁都冇計
討論時事囉一係
佢哋個個今晚唔見晒

我係覺得好悶
講真你日日推

唉 講真 都幾廿頁了 營養comment都係頭幾十頁啫 無關係了

If

Sticker 推po大法2

沈旭輝
覺得始終都係學者分析有時講得太離地/太虛無飄渺

Sticker 推po大法3

好彩我打字快

樓主手寫狗都快過你
自己諗

你哋想傾嘅咪去開台嗰邊
應該冇呢邊鬧得咁勁

Sticker 推po大法4

時事唔好睇連登啦有時太局限
有閒錢可以訂端傳媒
成日有深度分析
仲有wsj送

你日日見字push up

頭幾十頁都要營養

最種要都係推我要推嘅舖

想唔想進入營養討論

用錄音快過你啦掛

Sticker 推po大法5

練到手指粗過大髀

自己諗

你可以返出去

冇辦法啦依家

講笑

咁唯有copy and paste

我係

所以依句唔好同我講 唔該

點解唔營養討論
啱啱睇緊本關於justice嘅書

又開始off topic
拉返

打錯
係頭十幾頁*

咁樣好悶

臨瞓睇多次條片 多啲點擊率

我個腦就嚟爆
不過我覺得可以討論下之後點開

可以開個YouTube looper

營養ok

試過唔計 我玩咗成個下晝

其實我就覺得話知佢
除左太過份既野咪照傾

其實好難
如果件事一直冇咩進展
來來去去只可以炒冷飯

唔知

就係

可以將啲海外集會片po上Twitter

轉過user?

或者整條片講關於中國酷刑？
咁會唔會感同身受啲

如果比人再話落去
風向變到12人都唔使開

唔撚推

wow

照推照開

淨係可以推左膠行動
同update啲舊嘅消息
想改變

兩個都有睇
Ching 識波
訂埋端傳媒吧

佢應該會Post twitter??

未，無咁快

我尊樓主既

幾年前已經訂左

我有精神病嗰位巴打開過
頭幾次ok 第三次就情緒勒索

睇你自己點諗
但不嬲波台就係有班眾人皆醉既自以為是撚係度
冇必要因為佢地而改存喎
Tvb post班垃圾都係度抽水架啦

不過有d野係太過份既咪唔講

端傳媒比較左傾雖然我唔係好抗拒 有買佢本香港風暴
同埋主要係睇唔晒

係喎我都覺得佢係幾好喎

有冇得橫向發展一下
例如搵吓啲中国嘅釋囚/異見人士講下入面咩環境
圖文並茂/片咁？
好似王婆婆咁上次都有啲迴響

依個幾個月一次就ok

都得
咁要再執一執

所以我自己嘅結論係如果冇時間就無視佢哋
有時間就狂轟垃圾炸咗佢哋啲comment

呢個範圍好廣喎

徵集一人一張save12卡相
再合成一張大嘅相？

係嘅不過如果係好詳盡嘅專題暫時見係佢做得最好

打卡救人
Cctoy 真係出盡力救人

唔知呢

我冇辦法長期睇住大家傾咩
但我諗傾下食乜 黃店嗰啲應該ok掛

有無睇#2rt呢

支持

Rt g chi

又吹水交友
認左佢啦
咪係度拎12港人黎做擋箭牌

唔講廢話了
聽日再推下

？？

因為我覺得而家有啲無從入手個位係
完全唔知佢哋喺入邊咩環境
最一開頭有報道講過話疑似12手足監倉入邊呆呆濟濟
個心即刻那住
如果知道多啲中共囚禁環境/對待可能會引起到多啲迴響

呢個可以

邊個訓覺
咁對唔住手足

真早兩年都想課畀佢
其實而家有用嘅資訊，咩都睇吓，支持吓

建議你唔好再咁

？？師

咩係cctoy

年

唔準備好自己嘅崗位
再有十萬次機會都係唔識把握
況且我哋冇十萬次機會
望下東突嘅時間線
數下自己仲有幾耐準備

如果再有下次
都係唔捨得放棄現有嘅生活
冇目標冇決心拎返權力自己話事
就由佢滅亡啦
到有決心先好講想贏
唔好呃自己呃身邊有決心願意付出嘅人
人同意志都係資源
好似錢咁，消耗咗就要儲過

如果最後都趕唔切有決心
入集中營好好反醒自己做咩有機會時唔出盡全力

以上嘅說話包括埋怪自己未盡全力
同時提醒自己搵個指標分辨啲人夠決心未

fool me twice, shame on me

事實就係你做咩都可以搵到位

有人話見到嚴文謙 少少呆濟咁

時事台

中3仔果篇野可以跳級變中5了

Yes但係呢個好耐之前了
會唔會有方法跟到監倉放監嘅人

等死等運到

有無睇2rt呢

勁過我

咁你可以數埋潑墨少女
但你用得幾多次

呢個就係我內心嘅負

err.. ok

算啦，我入嚟嘅初衷就係想推post，分擔吓
現實已經做唔到啲咩
而家都係忍一忍啖氣

未完 只不過係要學猶太人玩法

睇#2 rt?

好亂 點入手
搵維權律師之前嘅新聞
會唔會又太正經唔推

同埋我覺得冇辦法出嚟遊行集會真係有影響
聚唔到人氣
唔係個個好似我哋咁晚晚喺度推post
隨着生活越嚟越多嘢做
抗爭方面嘅嘢佔嘅比重就會越來越少

一日未光復 一日都唔會完

間唔中都ok ge, 始終依樣都嚴重

武裝自己嘅肉體同埋思想
學多啲野
做fitness

應該開得一次

警世

中三巴

依個真係

我有時會聽下Myradio嘅梁錦祥一週時事
佢裏面嘅主持人係以深入淺出嘅方式去分析國際局勢
我呢啲對國際時事知得唔多嘅人都可以好快掌握唔同國家嘅歷史背景&時局走勢

重點放喺之前喺唔同人係監獄入邊受過嘅對待？

如果我哋嘅言論
會影響到大家對待12人post嘅態度
我覺得忍一忍唔係問題
如果唔係今日都唔會道歉

09 RT咗未
有冇CLS哂啲youtube片

翻兜舊文宣得唔得

忍一時風平浪靜
我明
呢2日都忍左手

所以先用唔同嘅方法吸人入嚟

以前有聽開堡主
本土最前線

文宣都要update的

乜拘留期間可以剃人頭髮㗎咩？

抗爭已完。
街頭，議會戰線 全收皮
海外戰線都只是靠外力推動 影響力微薄

一眾手足換來既只係condom
見到街上大家依然嘻嘻哈哈就知香港人冇得廠

想問下燕子介唔介意接埋12人嘅信

我當你係聲音黃絲帶啲fd
係推下㗎啦
都係希望個題吸多一個睇得一個
冇人睇咪當提醒自己
自己都會忘記㗎嘛
日記都唔係日日有大事發生啦
唔使太大壓力

佢地話驚問都冇問就做會比人話騎劫

去佢哋po度問
油dee亂入似係其中一份子？

應該都得

入集中營贖罪

拘留期間都唔可以扭斷人地雙手
佢自己跌親咋嘛

冇完到
只不過融入左我哋日常生活嘅一部分

同埋都真係辛苦12手足屋企人
要好似潘媽媽咁樣繼續出聲

唔可以淨係睇表面
其實未必係淨係波台話
可能有部份人都咁覺得
唔可以一口就話人係針對係分化
可能佢哋都係比意見啫
即使語氣上唔太好

中國係咁

有真事

未 但民陣入哂comfort zone
睇嚟政府一直長期限眾令 唔會有機會示到威

聲音黃絲帶？

萬係咪燕負責人

講真原來都少人rt

講咗好耐

rtrtrt

冇多過

我都知
我果時都唔想講 又費事講負
依家忍唔住
出左3個po都咁撚少 kick到傻

有d真係狙擊左好耐
未必係喺上個post 嗰啲人
但有啲user擺到明不斷抹黑膠化
又唔會有任何value add
而且仲要全天候online
反正我是信了

有冇諗過自己都比港共咬

係真既
點叫人玩twitter好

叫左年半啦

段野係佢覆，係咪負責人就唔知

已經搞掂 瞓前聽下歌先

kick手

有好多人其實唔係好識點玩Twitter

只會越黎越少
除非有大事

都似

都真 我之前都唔係玩開既人

嘗試下
真係要做下運動

香港根本都冇人用
除非真係好devoted 都未必會打twitter戰線
開多啲fb戰線會唔會好啲

可唔可以問下 如果得嘅話可以合作

我內心
文字修飾過
可以全篇轉晒做屌字都得
真係無限個屌

fb多中佬都ok
不過好似twitter緊要啲

堅持同埋養成個習慣啦
簡單入門級
12手足唔喺香港幾多日就做幾多下push up/ sit up / 其他

Fb 點連接外國人

加油啦

都係執人口水尾

成日比人話唔好屌
好聲好氣講完都冇人理
咁可以點

去外國人或者明星fb post到comment/ share link?

Fb 個演算法唔係咁玩

但都係你真實感受黎既

而家fb有個有聲challenge見陳家駒有玩

佢依家都仲好似有做？

值得學習

🚬 點解依個時勢仲可以唔玩twitter

心情唔好 聽日先🚬

搞乜心情差

我見連登都有

程翔俾支那拉嗰時
李慧玲仲仲喺商台日日提
就係聲音黃絲帶

唔好意思拎咗你嚟比較條友

講緊啲人點解唔玩twitter啫

有呀...佢單case就年尾就審...

咁你要聯絡佢
今日朝早個post佢覆你

我再睇下先

餵到埋口了

要練心肺功能就真

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

@曦
呢個得唔得

得呀
我諗最主要係佢地無乜動力
我叫我朋友玩 佢都係少hea me

動力我幫佢唔到

教佢係Twitter搵佢興趣得唔得

係，就係依樣先難搞
不過你早啲抖喇 你都推左成日 感謝你

佢太懶了

嫌棄me

其實呢個先係最應該融入生活
social media係圈子多人用就會跟轉過去
要啲人鍾意po生活相講生活嘢先會長期用

不過又有另一個問題：
follow嘅人當中有現實識嘅人
仲會唔會share咁多政治嘢呢？
當唔係生活用開嘅嘢
就會俾用開嗰個吸引返轉頭

其實初初唔好強求twitter全部用英文
香港人自己圍內習慣咗用先
從fb轉移咗過去
可能會好啲

不過而家twitter已經紅過fb

唉屌
用電腦bot一鍵retweet

今日大家都攰了 連3個個po

做左

其實係喎 你又啱喎
當年啲人真係fb大遷徙去ig, 再去sc

叫埋朋友 依步好重要

堅持 12家屬一定更唔好受
整返個送暖行動有冇得諗

Fb宜家只睇資訊性野

不過要由關注組/區議員搞好啲

係

一日無人忘記 一日都唔會完

RT

我都係有個acc淨睇嘢
但開假acc睇嘢都揀咗fb先就係習慣囉
twitter嗰邊未建立到

睇黎要係twitter廢up多d

我覺得可以朋友圍內用下先
習慣咗個模式再開另一個acc專睇/share/like on twitter嘅
但唔知移唔移植到

但你又要隱藏身份喎

早啲瞓啦手足
聽日推post再見
再傾

所以係習慣咗個模式先
再開另一個acc專做時事政治嘢

其實依家我哋好似某人嘅支持者/16年嘅本土派咁樣，
喺人前就要做好自己，管理好自己嘅言行&形象，如非必要都唔會講啲好出格嘅嘢，

指責人哋“唔支持自己嗰套就係有問題”就更加萬萬不可

特別係對啲街客推銷自己嗰個諗法有幾好，有幾需要啲街客支持/參與嗰陣

因為“Diu票”只會越Diu越走，無辦法號召更多人成為我哋嘅一份子，
去繼續關注&轉發12港人嘅消息

咁既話可以諗諗
但我真係睇唔到Twitter 有咩潛力

接受咗呢個狀態
冇希望冇失望

以前都仲侵侵成日鳩噏笑下
twitter冇fb咁惡乜都禁言
而家已經紅過fb
價值低咗好多

又唔好咁諗

全日我都冇點推過，今晚有啲緊急事要處理

啱啱去咗忙行開咗

ok la

收到

好耐之前捐左bitcoin,
估唔到係假眾籌

共狗一日唔死抗爭都唔會完

唔係wo,
bc係93簽,
記錯左

耳仔

大隻花

咁少like

推！

求求

好無力
10月31成個ig都係狂歡
已經再無人提831

係有啲少 唔緊要 推耐啲

包

明但真係冇野做到

最恐怖係香港人個種善忘直頭係有排斥性
大時大節你記住721 831人地會當你唔正常
正如你2017年仲玩Pokémon go已經比人側目

可能香港呢個地方本身就係黑白癲倒
可能鹿係香港根本叫做馬

會比人話偽善
真係好誇張

仲有唔搭黨鐵又係異類
堅持唔食藍店又比人屌

呢樣先係我覺得香港最無得救

政府仆街無血性 你預左架
但市民對抗爭同黃圈個三分鐘熱度 呢點注定咩人統治都係做港豬

再加上香港人全球最愛返工

我好鐘意香港呢個地方同物質文化
但我好唔鐘意香港人
可能都包括我自己

未
望住喺英國班手足喺中國駐英使館前燒五星旗
依家只係中場

自己覺得依家情況：

首先係港共搞送中
香港人出街向港共抗議
港共搞唔掂搵中共整死香港人

香港人改打國際線文宣遊說
美國見中共太離譜 開始帶頭做嘢
中共被圍堵 逼到心慌開始戰狼外交

見到中共真面目 加上武肺
國際反中共潮流開始
依家大家等美國大選結果
再決定如何行動

啲文宣片次次睇都好高質

見佢地IG話叫大家follow佢地IG既話
自己個ac set返private

P

唔好覆樓上bam圖

不過咁
喺注意網絡安全嘅情況下
當日常社交媒體會唔會容易自爆？
雖然Twitter都有得set private

同感，btw ching一齊加油

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

呢個post會唔會幫你回到血？

未 起碼我無放棄過
我都相信大家會堅持到黎明

辛苦曬 忙自己先

瞓醒Rt

瞓醒rt

未訓

早啲抖

你瞓先

咁早

醒左醒

記得rt

完

瞓返

祈禱抗爭
打字抗爭

Liked & shared
推

用透明殼最方便

yes sir

岩岩食完早餐

記住RT + SHARE + LIKE.....仲有youtube 呀！
感謝支持

推左先

唔小心入左隔離post，五毛多到呢

睇到心很累

同fb一樣
唔想俾現實識嘅人知就會開多個acc
但而家開多個都會揀fb而唔係twitter
習慣問題
不過twitter而家紅過fb
冇咩價值轉過去

係咪推番呢個

咁當然啦
涉落去就得

留名慢慢睇

Morning

我都覺中國已經完左抗爭
之前都會反制下 而家俾人打都無聲出
剩係識放兩隻五毛放負分化就當做左野
五毛手足 輸了

早晨

睇多幾次條片